[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "style=''",
        "incorrectAnswers": [
            "<div  style=''></div>",
            "<div  style:''></div>",
            "style:''"
        ],
        "question": "¿Cuál es el código  para poner colores a cada cosa?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "Al fondo del div",
        "incorrectAnswers": [
            "A las palabras dentro del div",
            "A toda la página",
            "A todas las palabras de la página"
        ],
        "question": "¿A que le pone color el siguiente codigo '<div style='background-color red;'>Reloj</div>?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "Si se puede",
        "incorrectAnswers": [
            "No se puede",
            "Tal vez se puede",
            "No sé"
        ],
        "question": "¿Se puede cambiar el color de fondo y de las letras dentro del mismo div?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "<div style='color: red;'>¡Ganamos!</div>",
        "incorrectAnswers": [
            "<div style='color=red;'>¡Ganamos!</div>",
            "<div style:'color: red;''>¡Ganamos!</div>",
            "<div style;'color: red;''>¡Ganamos!</div>"
        ],
        "question": "¿Cuál es el codigo correcto para ponerle color a las letras?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "<img style='height: 10px; width:10px;'>",
        "incorrectAnswers": [
            "<img style:'height: 10px; width:10px;'>",
            "<img style='height= 10px; width=10px;'>",
            "<img style;'height: 10px; width:10px;'>"
        ],
        "question": "¿Cómo se cambia el tamaño de una imagen?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "width significa ancho y height significa altura",
        "incorrectAnswers": [
            "width significa alto y height significa ancho",
            "width significa arriba y height significa abajo",
            "width significa abajo y height significa arriba"
        ],
        "question": "¿Qué significa width y height?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "style='h1{ color:red;'}",
        "incorrectAnswers": [
            "style:'h1{ color:red;'}",
            "style='h1{ color=red;'}",
            "style:'h1{ color=red;'}"
        ],
        "question": "¿Si tenemos varios titulos que codigo hace que cambie el color de letra?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "style='p{ background-color:red;'}",
        "incorrectAnswers": [
            "style:'p{ background-color:red;'}",
            "style:'p{ background=color:red;'}",
            "style='p{ background-color;red;'}"
        ],
        "question": "¿Si tenemos varios parrafos que codigo hace que cambie el color del fondo?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "style='h2,p{ color:red;'}",
        "incorrectAnswers": [
            "style:'h2,p{ color:red;'}",
            "style;'h2,p{ color:red;'}",
            "style='h2;p{ color:red;'}"
        ],
        "question": "¿Cuál es el código correcto para cambiar el color de las letras de un h2 y p al mismo tiempo?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "style='h1,p{ background-color:red;'}",
        "incorrectAnswers": [
            "style:'h2,p{ background-color:red;''}",
            "style;'h2,p{ background-color:red;'}",
            "style='h2;p{ background-color:red;'}"
        ],
        "question": "¿Cuál es el código correcto para cambiar el color del fondo de un h1 y p al mismo tiempo?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]